發現一個警察朋友 唔戴口罩聚集 點睇

如題

圖安熱線

國安 屌😂

打錯字😂😂

抗疫大晒

朋友

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

警察朋友

成張圖 有嘥時間有晒日期 夠膽死七個一齊影相

其實都唔係朋友 只不過係follow咗佢 然後佢朋友先係警察🤙🏼🤙🏼🤙🏼🤙🏼🤙🏼 打錯咗唔好意思

SLS

Uppppo

嚇鳩佢先🤙🏼🤙🏼🤙🏼
仲要喺度撩我 話咩 「河水不犯井水」

唔準你呢d既暴徒發放假資訊誣衊香港警察👮🏻‍♀️
有種你就post佢相出黎

原來而家仲有人喺度撐警察🤙🏼